報料熱線 （代友po)

（代友PO）

朋友用對講機app開左條報料channel，大家係外面忙緊果時，用語音就可以聽到最新路面情況

WOW! POPO

下載 Zello PTT Walkie Talkie